【賭圖】1個鐘內有50負皮我貼ex張相

神早流流邊有人
一喺訓緊
一喺趕頭趕命返工

推

好期待睇相

我番緊工

番工喇大家

好快睇到

十分鐘都應該搞掂

推俾大家一齊睇

我係外國 仲未瞓

睇死走數

意大利而家就嚟一點

找數

準備定貼都得啦你

我係德國

夠數啦樓豬

留明睇你條仆街走數

ok 咁找數未？

留名睇走數

貼啦嘛

我喺英國

夠50了 留名睇走數

結果5分鐘內就夠

五分數

5分鐘

出黎呀！呃負皮

一出門口就比我見到個post

屌你老母 洗唔洗咁快
啱啱沖完涼

相呢

相!

唔找數死老豆老母

仲諗住回有人正評先貼為敬
黎啦

留名

做乜撚嘢呀屌你老母？

睇名啦 仆街

喂！喂！喂！企開啲啦

屌你老母啦仆街

on9

屌你成班鹹濕仔

lm

圖呢？

屌你老母呀

呢鋪明撚你地嘅

#35
自己睇

你老母生你出黎俾狗屌

我係香港

On9當有趣

伯母打搞哂

垃圾樓主以為自己好撚風趣?

不嬲開on9野陪你地玩

唔明貼ex張相有幾鹹濕？🤔

咩嚟

貼啦撚樣

( Show Blocked User - 不愛7up只愛9up )

單機啦撚樣

仆街 三倍都喇 post夠三張啦

9up係現任
7up係EX

有咩問題🤔😂

咁就閪啦
我預左唔止咁少負皮

你以為啦

睇左未呀

一個正皮都冇

走數撚？

貼夠5張啦樓主

走數死全家

on9

但笑左

( Show Blocked User - 2JZGTE )

多謝你

google下都大把

( Show Blocked User - 不愛7up只愛9up )

有負外國巴期望

大量港豬

我軍正式進場

重申

佢有得罪你咩？點解要貼人而唔係拎自己黎賭

0正評

浪費左人生一分鐘入左呢個post

大家嬲乜 你地唔係認為樓主今世會有得拍拖下話

正皮引伏

你以為你個po 好高質

小學

直線呃block同負皮啦
仲問

邊啲仆街比正皮企出黎
我自己都比負皮
想0正皮 唔好晒個負皮

返工啦柒頭

Show Blocked User - 不愛7up只愛9up

睇負皮數上升好正
成班比人撚狗咁撚

有冇現任相?